讀緊書嘅你 有冇返parttime?

如果有嘅 返緊咩

炒散

ptbf

M記

中學未返過pt 多數暑假兩個月返暑期工，返兩個月頂到新年，新年拆完利是頂到3年幾就要靠老豆老母
大學就返多d，補習、炒散、臨時工，果陣一個月都有8000幾收入 但又唔洗比家用，最爽皮

診所接待

冇

Gpa過3？

ptgf D錢真係好易賺

緊係過

賤過狗

人賤做咩工都賤

office 文員